有冇方法令自己沉睡一段時間，想醒先醒

仲有小小留戀

臭雞